皇室堡之前單槍擊案點收科？

一個豬肉佬斬死3個劫匪
豬肉佬最後有無坐監？
德仔而家幾多數？

斬死
翻睇啦屌你

好掛住間馬里奧
童年回憶